嚴重懷疑五毛連game 都搞！

佢哋會無啦啦去鬧人 同台灣人鬧交 特燈表現出佢係香港人 分化台灣&香港人
Like this
請各位打機嘅連登仔警惕
Btw 唔識帶風向 自己睇路

what game

[黑警又外掛］黑警黑夜星辰同721假影片需要Dislike

台港友好，做5毛都做下功課先啦On9

明日之後 台服 不過其他驚都好似有

Push

支那game食屎啦

仲有 有條友係fb社團屌台灣人 不過比人踢左

五毛打支那驚 不過佢地扮香港人手足屌台灣人 個個台服

咩名令你覺得係5毛?

用光時五缺4隻字同台灣人引戰

幅圖例子 無啦啦屌人 比人po出黎都係「香港人」 扮手足

要有行內人先可以帶領反抗
否則人地唔會理

係fb打左篇文啦 好多人理我 不寫到1999就唔係幾好意思

但係光時呢隻字 我只係諗到網店

呢4個字有咩含意 雖然佢好似想影射 但唔明

網易你玩埋我個份

OK
唔止係5毛扮 香港藍屎都得 台灣間諜都得
其實好多

可能借4字製造「黑暴」假象

而家仲邊有人講光時五缺

即係台灣人你幫完我光復香港 我當你comdom屌返你轉頭

btw光時都仲有

吓？？？？？